巴打們可唔可以講吓點追另一半？

好奇想知

利申：想溝果條仔幾怕羞

Handsome and $

本身幾熟先

之前去日本買左隻朱古力一齊吃

你哋咩場合識，識咗幾耐先

gay

講過一兩句野咁

1229見

朋友嘅聚會，之後會再見

點食法

一齊含住

首先唔好切你隻右手落黎
咁實追到

真人黎架

貼條仔圖先

咁就唔好切佢隻右手落黎喇
不問自取好冇禮貌嫁

其實男追男有用咩 總係覺得女仔同男仔唔同, 如果對你冇興趣嘅話點都追唔到, 唔會好似女仔咁會心軟

樓主係巴

橙

約食飯約睇戲之後搵日天氣凍拖手

我係女

除佢褲摷佢幾嘢
我追佢條撚含+強制口爆吞精
佢就成為我另一半

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

咁你應該認識佢多啲等佢對你有性與趣先